公開陳彥琳阿媽舅父失縱嘅社運吳子明失縱有冇消息？

唔好唔記得佢啊

依單野一定好撚黑暗 邊個掂親就要死

掂既人太少 俾先遮得到

送咗返支那？

我地幾百萬人要keep住提起！

Pushhhh 推到有消失

其實條屍同佢老母真係似樣

多得子明，我地先會知陳彥霖一家嘅滅門慘案
子明為人低調都願意挺身出來講呢件事比大家知，我地唔可以比佢失縱得不明不白

推

唔可以比啲正義人士眼白白消失
社會少一個子明就少咗一個會為別人挺身而出嘅人，唔可以比仆街中共得呈

希望佢無事

Pish

根本全家死灑 親戚就滅聲

推
無理由無消息

子明隔得咁遠都滅埋口就好大件事
究竟仆街黑警要殺幾多人 DLLM

Push

態度正確

韓國電視台KBS特輯, 有警員受訪承認
1. 至少有兩宗關於警察涉嫌強姦示威者的案件，並由醫護人員證實，實際數字是更多
2. 721 是高層向元朗警區下命令延誤支緩，製造無警時分，企圖令市民再次依賴警隊
3. 陳彥霖死亡調查方向受警方強行更改，禁止內部以謀殺方向調查

現役港警向韓國電視台爆料片段
721 警局收到2000個求救call但有目的地唔接call, 製造混亂

現役港警向韓國電視台爆料片段 (含中韓字幕)
Please share to Koreans!

前人民力量職員 吳子明 揭發陳彥霖滅門案後被失縱

唔可以真相永遠沉底

香港人習慣咗？

而家葛佩帆想炒返熱陳彥霖件事，我地配合佢

個題目睇到我呢....

佢咁嘅人脈都可以被失蹤

push

咪就係，可想而知自抗爭開始究竟有幾多啲冚被滅口

真係要推吓
知情者都出嚟講吓嘢呀

推！

仲未搵返

up

Tui

失左蹤？

竟然有人唔知

之前已經有相關人士爆料，
諗下邊個係有特權階級身份就知

HAVE YOU SEEN US?

右邊嗰個唔係外公嚟咩

又要借佢阿媽個名出招 但記招唔見人

信都係打出黎

此地無銀

pish

其實點解呢單野好似煲極都大唔到咁，明明痴撚線case

不嬲都煲大左 但對家選擇唔理你姐

正如 閪婆 都同你講 唔回應支共文件

推到有人見到

啲髮角 眉 好似

雖然理論上係班強國國安做多啲，不過一樣咁仆街，不用那麼細分

裝人體植入式cam長期開live保平安

呢個post應該永遠置頂
直到成功翻案

唉

但佢老母跳樓死果單，新聞唔係話係男人黎咩？

推
唔可以比佢有事

我想問下要殺幾多層先可以令到件事冇哂證據，好似都死左幾千人了

連吳子明都失蹤？

以前有冇留低過d record 佢地先知

再推

又一個月

其實早兩三個月前都有人開過post問，嗰陣都已經話佢失去聯絡

但近排啲冇可疑，又好似冇子明呢個年紀嘅（？）

p

之前唔係有人話搵返？
定再失蹤左？

推

推呀！！枉死已經夠多

幫手推

我話我係黎明都得架

又食人血鏝頭

男定女你都分唔清
叫雞因住叫咗鴨

推返上去

吳子明喺myradio講咗不自殺聲明，亦都交待咗佢手頭上有好多有關陳彥霖舅父嘅資料(佢揸開紅van, 冇可能無故消失都冇人注意到) , 吳子明亦都有與真正陳彥霖母親嘅對話紀錄(全部屬正本) ，亦都有將資料交到一啲記者手上. 子明知道自己如果都被失綜，有記者做佢back up.

而家所謂嘅記者唔知會唔會都死埋

癲狗（唔記得）查油塘紀律宿社掉人落樓之後俾人係藍田推落樓梯

依家覺得知道多d陳彥霖資料既人應該真係會

tui

暫時得明報有報過，有冇得去問下個記者或者當日救護confirm?

班死黑警

我都想知有冇人follow，真係有咩應該唔好理乜都爆晒出黎可能仲安全

屌

力推 想不了了之呀殺人政權

以後要講 “陳彥霖滅門案”

。

"男屍"條眉

條屍咁耐都無親屬認??

有手足去咗慢必同人民力量度留言問
不如大家幫幫手推起個留言
等佢哋聯絡好過自己估

幫手pin #210可以嗎？

眉骨好明顯唔同,一個凸咁多.
其實揾返FBI應該分到係唔係同一個人. 但海外組似係同FBI呢D仲未建立到聯繫. 日後就算國際軍事法庭開,仲要浪費時間去開FILE......

"陳彥霖死亡調查方向受警方強行更改，禁止內部以謀殺方向調查"
狗可以利用權力剝奪市民嘅生存權利,當然亦可以剝奪到市民獲得死因聆訊與刑事調查嘅權利.
當雙方必須以權力鬥爭嚟出結果,不如此則其中一方連正常到最普遍嘅生存權利都無法保障時.
This is WAR.

海外組應該配合當地執法, 係海外截晒甚至充公狗係外地購置嘅軍火配備. 相關購買/運輸情報係可以從各國或當地國安部門獲得.

佢之前有講萬一佢失踨， 有人會爆大獲架喎！ 佢到底去咗邊？

除暴go

有手足去咗慢必同埋人民力量個專頁嗰度留言
最新嗰個post

有冇報道提過吳子明失蹤？ 搵唔到

痴撚線架

手足冇事人民力量回應左

樓主pin this

推！！！！

左右髮線都似 起角

死相似係俾人勒死/窒息死

推

吳子明幾時失蹤的？
我真係完全唔知
Google都搵唔到相關新聞？

去咗邊⋯

又開工

自拍 直拍 左右反轉
連分界都係同一邊
個髮角位都係同一邊

子明開live我先會信佢在生 ( 不過都唔代表佢同識佢嘅人冇受脅迫)

任何人有咩料爆必需直接公開爆料，將證據交比中共最忌諱嘅美國政府，一攞到美帝attention, 中共唔敢亂來

咁點先證明到？

比個live大家睇睇